有無人睇人既眼光好差？

我就係咁
唔好話另一半
睇朋友都經常睇錯，對人勁好，轉頭發現比人背後拮幾刀

D Ex個個唔係帽事就勁港女物質
而家女朋友超級好，但其實第一次見佢我覺得佢好港女，毫無好感。不過我身邊朋友係咁話佢好女仔，領過咁多次野我已經知自己睇人好垃圾，所以寧願信人都唔信自己，就係咁先搵到個好既

剛剛發現，之前有個生意partner疑似比通水比對家，其他人質疑佢時我仲話信佢叫佢唔好走，結果佢選擇退左股後，係咁向同行唱衰我公司，唱好對家，講好多唔係事實既野。其實其他人以前都話佢信唔過，好多人叫我搵藉口整走佢，但我在公在私都自問對佢極好，甚至比對其他人更好，我真係好後悔因爲想比機會佢，害到我其他伙伴。自己真心對人換來咁既結果真係好hurt

類似既事發生好多次，我d fd成日話我對人太好，唔識留一手觀察過先，人地有心做戲實呃到我，我真係好迷惘，唔敢再信自己眼光啦

冇

點解我係調返轉 我遇襯既ex唔係失蹤就偷食 慘到比fd話我點解可以咁黑仔 識個陣同拍拖完全唔一樣 搞到我對識男仔冇曬希望

你點樣調返轉呀？

咁咪一樣
點會掉轉呀